溫碧霞阿嬌互相鼓勵

入行三十六年的溫碧霞（Irene）今晚在旺角麥花臣舉行首個演唱會，以她的經典作品《海潮》揭開序幕。新婚鍾欣潼（阿嬌）擔任嘉賓，二人在台上互相鼓勵，說高潮低潮都要追求理想。阿嬌唱歌時，音響有問題跳晒線，佢主動叫暫停，從頭再唱《下一站天后》。Irene仲獻唱名曲《海潮》，又同吳浩康合唱電影歌曲《停不了的愛》。

黑 lin vs 黑鮑